Hkbn 100mb 就到期 要1000mb plan 請出招

如題

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下